尋日係咁洗板叫人去港島嘅人可唔可以入黎解釋下

不過我知你哋唔會入黎早就潛曬水
你哋真係害撚死人